斯巴達人唔會同敵人談判

斯巴達人唔會同敵人談判 我地個個連登仔 就好似斯巴達人一樣

但係佢地滅咗族喎

斯巴達人會殺敵TIM

如果係比人滅族 點會有故事流傳

邊有滅
人地後嚟佔領埋雅典

佢當斯巴達人得300個

This is Sparta!

no retreat

雅典人同斯巴達人長期對抗直至變成常態
港豬視返工交稅為常態

其實打大流士
主力係雅典，馬拉松果次係雅典單拖
之後海戰都係雅典做主力
斯巴達係死守果下好型，但佢輸左wo

sorry 我淨係睇咗套戰狼300，就以為得嗰300個